各位去完元朗之後，記得我地五大訴求

我知你地好撚嬲
我都好撚嬲
我身邊d朋友都好撚嬲

我好明白依排個個都想入村表達意見
但請唔好唔記得，我地仲有五大訴求
不割蔗，你地搞我會支持
但搞完之後記得返去我地既原點，就係反送中
唔好怒火過後就咩都唔記得
求你地
我身邊d朋友都好撚嬲

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

雙普選行先！五大訴求 缺一不可